以色列 約旦

有冇人黎緊去
可以係度討論下

好想去

想去以色列

不過危險既地方諗住遲d先去

去晒想去既地方先

小弟禮拜五去
有冇人呢兩個禮拜去

以色列約旦已經好安全

出年去得機票買咗，其他乜都未準備。

應該會買本 LP

CX遲D會有直航飛以色列

五千三已入手。

去過以色列3次 3次都自駕。好安全

唔自駕得唔得?

得呀 我係死海camping 先自駕

有咩景點必睇

留名。好有性趣去。
但好似有啲危險

Dead sea Haifa Massada Jerusalem Tel Aviv
我圍住咁玩
大屠殺紀念館值得一去
但小心睇完會好撚depress

點解要去三次

有興趣Lm

轉機個陣會留幾日順便去死海浸下
D暗瘡真係會好D

二月尾打算一條友去約旦、黎巴嫩